[I/A] AFK Arena (4) 聽日抽爆佢

AFK Arena

亞服公測無耐 隻Game分咩ser唔重要 一樣做到朋友入到會
偏歐美畫風 放置類手機Game 類放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

iOS:

現有兩個公會：
Lihkg
Lihkg2
請各位睇下邊個有位就申請（歡迎有義士開lihkg3)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石）
afklaunch （有10抽)

Q&A：（歡迎大家幫手改）

Q&A
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。只是前期比人好行少少!!
頭獎
[img][/img]
二獎

三獎:
所有傳說級英雄(圖鑑有寫係咪傳說英雄，所有傳說級英雄必定係紫色卡，但係紫卡不一定係傳說級要留意!!!)
及
特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)
[img][/img]

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!!

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子 -Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使

強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

水晶石：
前期用黎十抽(首十抽必中紫)，你用黎買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。
如果要短時間沖關卡可以去商城購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

Arcane Labyrinth(迷宮):
1樓 打哂全部怪，盡量拎buff
2樓 拎英雄，如果有Nemora一定要拎
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。

分解:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番兩件做任。

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

強化:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你（libaray圖書館) 。
記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。

任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

公會:
有新手巴打要入會暫時得四個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會(退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (會持續更新)
(設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石）
afklaunch （有10抽)

唉屌 中伏

點解你地個個都咁多

你係未迷宮到冇打晒精英關

我又開咗post

Isabella 係唔係咁廢 1LV 到240LV 評分都係C

前期咩都肥唔起 係咁架啦

應該有打晒
咁其實夠唔夠時間儲到300?

活動都未完點會唔夠 聽日又有迷宮打

利申活動完應該有差唔多400, 不過換卷算

我隻白盾卡係紫 迫住換 我都想換卷

我又開咗 未補加資料

下次開POST 最好開個GOOGLE DOC裝住d野 頭先開POST好唔方便

我就係去搵會長搞呢樣野
岩岩執齊d資料同埋整靚仔d個介紹

見到你就諗起一年前玩KR

好想換卷抽但白盾又抽唔到多隻上紫

你都有玩KR
唉屌KR呢隻野肝到仆街

儲左一堆石同紫寶石等聽日

白盾是重要的

可能換完卷抽到2隻

ff

聽日40抽

lm

哈妮巴
依隻好玩?

首抽得人外無囡囡推薦?
依隻幾靚咁

抽到咩都冇所謂，最緊要係有重覆先可以升階

btw,隻game 幾岩e7玩到厭個陣轉黎禁幾下

聽日夠300 蛋，而家有一隻金左既吸血鬼，聽日可以幫白盾或者獅子上金，請問換邊隻好

反正依隻野一卡關你唔課金除左AFK都冇咩可以做 hea玩驚

湯丸神都玩

隻game唔洗首抽，你之後抽唔返重覆都係冇用

唔該米蘭巴
見到AFK好吸引
一陣DL嚟玩下
你都有玩E7?但好似無乜點見你曬嘅

湯薯報到
原來係咁
有巴打依句我放心去了

放置驚黎
係第一日要時間打到極限之後卡關》夠打
無限loop

保底先中限邊有得曬

你地會換咩

睇你缺咩

聽日有新pool?

無,但出新英 都係機會

有d想用雷恩做肥料
覺得自己應該唔會用佢

用蛋換抽卷好定300蛋英好

去唔去好

去了

頂 下面成排金 點樣抽返黎

788

勸世文
大家最多買雙月卡加獅子包同成長基金就好
其他禮包都唔使買。放置game
除非你日日課幾百。唔係都係卡到佛誕

純掛機game真係課唔落手
明明原意係純粹用時間輾壓過關

玩左個幾星期先知金上金+係食紫+
以為全部都係公式化咁上

巴把課咗幾多先有咁既成就？

後悔課左2千

又話更新？惡魔在那

好似7點-9點夜晚

仲係卡7-36 女騎成日死

UTC 0:00= HK 時間 8:00
UTC 7-9 = HK時間 15-17
睇多啲波就識

Thx

玩幾日，抽到咁洗唔洗重練？

好多以前一齊玩KR嘅巴打

慢慢玩住先，之後大把石送啦
重玩抽到隻好野都唔代表上到紫+ / 金+

cls

無必要3坦，可以升隻綠裔老野上紫加代替，嗰隻好勁

你嗰3隻真紫嘛嘛地好用，可以考慮下刷tier list 啲推薦角

依關真係打唔贏 輸左好多次

吸血鬼係咁拖時間拖到夠鐘 點玩

大力D一下炸死佢

中唔到惡魔del 驚

啱啱睇自已個ser最勁嗰個已經18-12/200層塔

我打手得隻女妖要慢慢磨

惡魔係bonus 最低要求佢出d比我升到金既卡都夠了

儲左30抽+300紫寶石...
希望有惡魔/ 重覆嘅主力紫卡

卡8-40

儲左咁多 活動果30抽未換 抽晒睇下咩樣先決定換30抽定一隻紫

你抽完惡魔都難升啦

Same

隻蠻族1打5 cls

11-40

抵唔抵買？

睇你急唔急住過關

鑽買裝永遠都係唔SO

1000石個code用唔到既

好準時

好想快啲抽

決定AFK兩個鐘

好彩1455入咗去 過咗12個鐘無睇到

我都係

第幾關黎

有冇拎曬四粒元素珠？打曬最易嗰啲拎道具先打最難嗰關

拎曬 三隻吸血鬼放大真係好屈

我都係過唔到呢關...

吸血鬼開技前殺唔到實輸

同依家用緊個把差三倍攻

我嗰陣有用綠裔隻老野，佢有招可以cool住3隻怪暈成3-5秒。又或者啲放多啲控場角唔俾佢開技

840 坦唔住 訓幾多日先夠

推一推攻？

開ser喇

即刻抽野

綠色比例一樣咁高

依隻驚既正常發揮

又話調低
10中 7綠 2藍 1紫/ 6綠 4 藍

乜撚都無

55抽2紫

20抽1紫都冇 垃圾game

中到喇
腐皮我喇

可能要試多幾次拎唔同既道具俾女妖可以開場爆技秒哂吸血鬼先過到

起碼抽多三隻先得
btw 30%防真係勁咩

招被動屈機 隊友放大人地唔放得

81抽3紫 不過金左隻女妖

其他都係廢既

想用曬d蛋換抽獎卷

用咗26卷 + 2700*7 先抽到
勁多綠色

30抽中到白盾，終於上到金，都對我算唔錯

換多隻獅子可以上金 但係又想換卷抽

discord有人26k石得一張紫 果然正常發揮

火果粒點拎

中左埃兹 應該點組好

抽成點

你唔上金?

未中第二隻之前都可以入雪櫃

係咪女騎換埃兹
之後用女騎同巨撚比白盾上金？

過埋兩日應該夠300換白盾，應該將白盾上金+定換廿張種族抽好

未抽

唔好過份推女妖巴打有咩隊

屌你老母

嘩 原來個戰後統計更新左 好正

女妖要161先發揮到真正實力

我一直都女妖無雙

我過到啦 拎曬4粒珠 入場前儲技 一開波開5招技就秒

你藍+升一隻霍根上紫 兩隻火法上紫
咁咪夠白盾上金

應該係我練度唔夠
想問下雷恩係咪過依關就拎到

最後換左獅子 其他全部換晒粉

用儲落既靈魂石，人品爆發［img]

我同你差唔多lv
係 過關送紫

人品爆發

咩黎

女妖攻擊、回血、坦傷都係最高

爸打課左幾多？

60抽中1棺材1老鼠

屌 玩咗幾日先知圖鑑個感嘆號係拎石仲以為叫我睇故事

80抽左右 中紫率OK既但係中埋D我冇用既

點樣可以占星呀 巴打

26抽唔中惡魔又中佢

我卡咗兩日係6-24郁唔到 有冇巴打可以教下路點組隊

抽一堆藍用黎合野都好

占卜

占卜係課金先見到既野？

stargazing room

VIP13

拎完即刻輕鬆推

呢關識分次序就無問題

9-16隻羊好癲
每次都 1萬2千幾咁補仲要有硬盾

先先殺

呢頭講完
轉個頭調走自己隻羊就過到

獅子 羊頭放下面試下

我都卡羊頭

30抽 又 1隻紫都冇

有白盾。羊相對浪費咗

成長包可以買得返
太好了之前過時間miss左

狗頭黎既

三十抽

非洲族here me too

vip 13 姐係幾錢

不過得一隻有乜用

神族同惡魔都係要瘋狂抽到同一隻先升到

不過用黎拎buff唔知效果如何

至少成皮...幾千蚊都仲係得vip9

差唔多者都係頭

頭先discord好似講2300usd = vip13定15

vip9 2k
vip10 3k多小小

項 成日都係最後果招大技出唔到 好dum春

差一隻半神上金，係咁抽中佢

換左隻白盾 再裝隻女法上金，即刻由6-20 上 到 7-24

怪物

白盾=主角

為左隻afk game 扔 2300usd

真係勁，我抽多隻白盾就可以上金

非洲人唯一既好處就係會存落大量肥料

唔可以咁講
可係個位巴打眼中只係散紙

升埋隻阿伯 本身諗住留住d料升其他

希望唔好後悔

70抽唔中

非洲同學會

呀伯遲早要俾人分屍

集合所有非洲人 一齊ban鳩晒依到啲歐洲人

50抽得2紫

70抽都冇隻鹿弓比我

咁好
仲想點

歐皇可恥

80抽4紫3隻肥料

30抽0紫

本身成隊係 獅子 白盾 女妖 霍根 女法
想問下 第三行第一隻 同 第五行第二隻 勁唔勁？
如果用呢2隻換走霍根同女法
邊隊會好d?

活動應該換咩好

白盾

你講完呢句有無面紅？

提兵特訓要裝備強化升到5等點解??
我紫裝都係得4星

兩紫

70抽1紫 老鼠

40抽乜都有

棄得

我係非洲人

唔該哂巴打！ 咁我想問下呢個陣活動換該換啲咩 係咪應該加隻support 換走隻火槍好啲

迷宮換女妖/羊
邊隻好d我就答你唔到
但我打到9-20都係用羊多
蛋就換獅子啦

屌我卡919

70抽1棺材

非洲人分享會

300蛋換咗隻金獅了

已經成功咗一大半

卡完白盾 到鹿弓同妖精卡

睇巴打話31個隻斧好似係勁野

第三行第1隻後期勁

抽完40抽 對成隻game有返希望了

貼你隊我見我

貼你隊見我

卡係9-20 可以點排

我卡咗全日920 抽哂啲鑽都仲卡緊

真相

你睇下佢都卡....你有排卡

⼀⼁

有25張種族卷，求意見抽咩好
女妖下次迷宮先升到紫+

金卡紅卡都掉撚死我

夠我黑？

隻新英原來有招技 封敵人大絕 好似幾有用喎

超想抽到

閃到仆街

係好撚勁

一隻紫頂六隻藍
屌你老母十抽有廿幾粒藍材料仲唔心足

咪臭係正仆街 係度晒命

1會有一個位
有意請搜尋lihkg
明天最後沖刺 劍副gogogo

玩到咁上下真係見假紫開心過中D冇用真紫 尤其隻垃圾貓

前面條友94lv仲卡住係10-8

double真係打條毛

紅卡都卡

9-20 我咁過， 而家卡924

想問應該繼續升羊定係直接重置隻羊去升女妖？

岩岩好最後1秒過

2隻都有用 用水晶la

我9-20卡左2日，岩岩先過到
岩岩打9-24一下過

呀伯其實好勁，就算過咗160 到黎期都用得著。

垃圾貓係咪講緊kaz

聽聞遲啲會有guild war

屌0秒殺最後一隻 5 rampage都出埋 不過當我輸

之後apply入lihkg先 而家個guild master 3日冇online被自動kick左 之後個新master又咩都唔做

吸血鬼聯盟

金+可能好勁

想要啊

卡咗幾日8-32
過唔撚到

咁你快啲轉啦

原來棺材佬輸出咁高

apply鳥
新玩收唔收

全綠裔嗰關點打，本身嗰隊都打得好勉強。

叫咩名？

玩到10-24都係得1隻金
其他3隻紫+ 仲要一隻紫

白盾金

白盾女法邊隻上金好?

白盾

隻game tank太重要

申請入lihk5
Username Cyril

9果d關你點過

得300復活蛋應該換獅子定白盾上金+
定係應該換其他角？

痴撚線

比我會揀拎十抽卷
你兩隻都係唔係差一隻

竟然係卡9-35
我諗住遲啲如果有抵抽活動，eg.機率up
我一野課上vip13

ching咁沖動
成皮野wo

圖文不符

有閒錢冇咩所謂，不過都係覺得值課果陣先肯課

得8蚊禮包係值 其他都麻麻

我決定迷宮買斧佬唔買羊

唔該巴打

lihkg4 已申
id小班戟

有時抽到啲材料開心過紫

遲下係咪有會戰
公會仲有冇位 想入會一齊玩

終於抽到白盾

屌出聲

痴撚線中哂兩隻

時癲個到第3關打唔贏

神魔合一

你呢隻game既運用撚哂了

咁撚痴線

終於贏到第二關時光之巔

建議未過既巴打一定要拎哂全部元素石先打正上方既怪

因為拎齊咁多粒會有個勁buff

打撚咩

係咪入場個陣無踢走哂共鳴

無
姐係共鳴愈小愈好？

我平時習慣唔放英入去 合埋眼都打得贏迷宮

但高階競技場需要

因為我卡緊920仲未知入面係點

3隊打3隊
岩岩贏4輸1 依家跳緊265/H個幣
姐係39日可以換一隻
如果再打上去，唔知d幣跳幾多/H

無計啦咁 因為我壓低戰力打迷就勁易

唯有依家解定佢
等佢聽日重置完 打完先再共鳴

應唔應該迷宮換多隻女妖升金 sub女法輸出大啲？
吸血鬼 女妖一個齊出會唔會撞

我兩隻都金
我自己用羊多過用女妖
如果你換羊 升唔到金又好易死 基本上好難出場
自己衡量下

我現在練緊既英啱唔啱？
玩左一個星期多，無課，但好想課

同埋有冇巴打可以建議一下，我應該點組隊

女妖無雙

原來可以同朋友隻揪

迷宮換多隻羊
白盾上金
復活蛋換左未？未換就換獅子再整肥料上金
羊頭上到金就上，反正160lv後可以做肥料

有興趣課金就課788獅子包同成長包
唔想課咁多就成長包+大月卡

依家藍色冇一隻合得到
仲有咩方法合肥料

白盾要食根之類上金嗎？

yes

想問下各位巴打呢件神器點拎?

只可以行中間條路
唔可以打其他拎buff
好似係咁

換左棺材佬一下子衝過8直到920先卡

輸十幾萬戰力都過到

我係咪應該reset隻半神
俾另一隻紫＋上101
再放番半神入共鳴

13萬都過到 但920我過唔到了

中間條路唔work嘅

我都係920 過唔到
應該最少平均lv高d先夠打

好似打5場就封左
但我見條條路都要5場

唯一嘅路線

先行呢條 樹會停止生長
唔明睇故事

咁封住個個寶箱 係咪左下角要用5綠營打贏先開？

lm dl

如果你差左下個boss未打
你可以先打晒其他怪 有友營就拎綠隊朋友
拎5隻綠隊友去沖
驚輸就最後先打左下角 優先跟路線行（樹停生長後 盡量拎多d神器）咁就好快過到

左下唔夠揪

最尾先打 靠外援
打晒其他地方先

打晒 無綠隊友

開場前睇左兩個陣營有冇綠隊友拎先打呀嘛

我上次又係6分鐘左右就中金裝

第八章都有金裝
會唔會太歐洲

逼害我

拎完2隻
自己嗰啲唔夠lv

新手一問,升野個D藍石除左推關點先有多D,一直等好似唔是辨法,仲有關卡既怪物係咪會跟我隊伍等級上?

只有等

隻game就係等
關卡同你個等級無關係

9up巴。有緊要嘢搵你，留tg俾我加你

到底金裝係咪要短點間掛機先會出

打完第8章某一關應該係一定會出一件, 之後就冇了

準備卡下一關

點過

仲未過到920

今朝開左一野60石

終於過左920 羊頭升到119 過

啱啱七日 卡緊6－28

屌 人馬咁撚硬既

一升全121就秒過全部第九章

打左3個星期卡緊8-28 D人升到100突唔到上去升唔到
想問下馬車個重置係唔係回哂所有野定淨係回1部分?
想升D突左上去既人再共嗚D未有得突既人上去

回哂

thx

乜柒都會回返哂比你

做咩

屌 卡左你10-36
睇黎要5隻121或者啲紫色升到階先過得到
要等咁撚耐先有石升咁多隻做121

升121 要好多粉

諗緊要唔要將雷恩做肥料升隻棺材上金
好似冇咩用咁雷恩

迷宮係咪除哂啲裝入去會易打啲

你用3紫都打到上去已經

又30抽冇紫

睇黎疊埋心水 玩依隻game 靠活動換野算

雷恩廢咩
我雷恩上左金

9-20應該要清咗吸血鬼先定打上面隻法師先？隻法師下下秒

私下同你講

異界迷宮有無得退出再打。打唔贏對面女妖。一個打我全隊

dllm換左塵先派

更新左之後迷宮好似難左好多咁既，之前訓住過，而家一隊ko 我幾隊

metoo

methree
本身差少少換族卷

我用完300換hero之後其他都換晒塵

夾埋換左43次塵

得300k總戰力 迷宮求其打都過

我都係 尋晚132，明明計到今朝一定夠135換卷

Me too 一樣132

confirmed
8-36個位掛幾分鐘就會送一件金裝

屌垃圾鞋

10-36都未出過金裝

oh sorry 當我無講過

928 一口氣推到1012又要卡
好撚難打

棺材勁在控人一隻加取消敵方buff同己方debuff
雷恩幫主力輸出玩極限輸出流

羊仔carry過110塔

申請左lihkg5
AlitaBB

唔係每打完一關時光之癲會送一件神器？

唔係啦 第二關係送紫卡

我想問如果我隻狗頭得藍色, 佢係頭60lv仲算唔算top tier?

有冇人知點開道門

卡8-16

有冇人知點搞掂隻刺客

打晒右邊踩晒個三舊野拎左祝福先打左上

收左

申請左4會 id miso

我就殺左吸血鬼先，隻法師比棺材佬吸左
要夠快殺完隻吸血鬼就差不多隻法師出黎

感謝

狗頭用到160都好勁
你keep住抽隻狗頭好易上紫/橙

8-40咁難既

8-16 依關點搞好

隻刺客秒晒後排

你無法師佢都會飛過黎？

佢飛去隻斧佬到

次次都係？
有無試過斧佬放唔同位睇下佢係咪次次都追住斧黎撞？

係呀

放過5個位都係會一開波衝埋黎

如果斧佬換人馬佢撞邊個？

呢一關有咩方法可以過？

狗頭

佢應該識追住最低防個隻黎隊

有無辦法令人馬低防過你兩隻後排
人馬個被動應該可以頂住隻刺客

上101先

真紫食左你會後悔

我都係慢慢等素材去變金啦
係唔係應該將隻羊重置 再升隻狗頭？
黎緊會用迷宮幣買女妖 將隻女妖升金

卡左11-40幾日都係過唔到隻驚真係只能夠掛機等升英雄lv

3會清左位
有5個位
自己加

巴打 留個位俾我
id 廣源隱青

啱啱quit左舊公會

正 抽中鹿弓 終於可以上金

金卡同紫卡真係唔同層次

種族抽咩好 黎緊換埋隻女妖

咁即係藍色都照升？ 我依家有一個空缺，諗緊用隻火女，圖騰佬定係藍色既狗頭

唔想再要隻女法 比兩隻白盾我得唔得

呢關要點過

清曬所有
最後先用綠裔打
我嘅打法係搵幾隻做死仕清一兩隻再換入全綠裔清場

蠻啦

cap啲角色睇下

成日俾人屈回血屈到夠鐘

thx 試下先

加左

out吸血鬼入棺材佬

時光之巔第二章係咪一定送雷恩?

你第二行第二隻綠族伯伯要練
羊仔同圖騰佬唔知會唔會重疊左

人馬 圖騰
羊 伯伯 射箭

其實唔肯定圖騰企唔企到前排 唔得就用番巨根

狗頭等上紫再用

頂我之前食左三隻伯伯

棺材同蝴蝶有無人試過一齊用
5打3？

btw 我apple 左lihkg1, 叫kenken, 麻煩巴打add add 我

伯伯好易抽姐
好快又抽一大堆
唔知你遲下抽成點
不過依家咁睇
如果砌到

人馬 奧吉
狗頭 羊 伯伯

應該夠推到好遠

奧吉係？

卡左三日8-32
有冇戰術大師

我都卡8-32 點砌好

啲人話勁 你可以共鳴試試佢

id 11765897
申左lihkg5

竟然係咁，我又係食左勁多隻

其實我仲推緊第五個chapter, 依啲英係咪藍色都可以照用？使唔使升到紫色先入隊

卡咗6-28兩日 有冇高手教路

可試下共鳴狗頭做打手

前面坦唔住 狗頭好快比人斬死

用Hogan做坦係咪好過女騎/吸血鬼？

你要補師 如果你隻坦頂到既係差隻補師
冇補師你隻坦要勁少少

差一隻

試下
巨根 托安
女法 女騎 棺材
可能會work

真係得 戰術大師

有冇金+ 以上光女法巴打俾個ID我加好友

很想要吧

我有你咩id

唔洗了
唔該巴打
咁岩抽到自己升左

升了

卡6-36
又要掛幾日機先夠打

其實平均升好啲定續隻升去下一招技好d?
e.g. 91 91 91 91 91 vs 101 101 81 81 81

後者，揀2隻上101係對通關有幫助既

我都係
永遠都係升左白盾同女妖先
去到後面會卡住唔夠塵就慢慢升後面個三隻

啱啱抽完蠻血廿抽 抽到斧佬 老鼠同一堆藍卡 直接將隻斧佬由紫＋上金＋
想問老鼠係咪廢 成日見巴打話佢廢 招大又好似on99咁

暫時未有位

有獅子唔升升斧頭佬做咩

用狗頭升隻獅子上紅 然之後用棺材佬代替 大家點睇？

你試下共鳴棺材佬換走隻狗頭先
驚你後悔

老鼠好少見人用
不過如果有空間都幾高輸出

呢個包底唔底買?

卡832 白盾頂唔住 應該用邊五隻

有冇人有金+斧佬加下好友

新手玩
抽左幾隻紫色
好似隻隻都有用咁
但D種族好散

愈黎愈覺骨王好用
上121之後復活控場勁到仆街
一野控四隻幫我過10-20

唔駛太理種族 最緊要隻英夠勁

獅子上唔到金＋嘛同埋我鍾情斧頭佬

加我好友id: 6634305
我差隻斧佬開圖書buff

耀光齊晒

不過除左女法 冇一隻升到階

我都勁鍾意用佢
不過抽唔到第二隻

補血羊係咪唔勁
好多時前面坦唔哂得返佢先開到補dklm

110塔可以點樣做戰術大師

佢招心心都唔差

added

咁唔關羊事 關坦事

開始覺得啲階跟唔上

你永遠都跟唔上，敵人總是高你幾階

之前打係feel 到lv唔夠
依家階卡左，level開始升唔到上去

afk返幾日抽下野 咁快打上去好快就好空虛

無英打上去等死

冇撚錯
唔夠肥料升英 日日都做緊戰略大師

中咗隻肥料都不如既新角，60紫石入雪櫃

跟

卡9-28 感覺巨根都坦唔到，應該轉升邊隻坦好？

係時癲用過 未知有咩勁

係迷宮用過 都幾好

差一隻女妖上金+, 一隻半神上金

半神等佢１０００萬 download送

迷宮用唔差

有少少心郁郁想用鑽買金+裝玩
不過唔抽角就永遠升唔到階

打到10-21仲用緊

除非迷宮40%OFF紅裝 唔係真係唔抵

迷宮去到邊先會出紅裝

卡左係6-28
巨根 女騎
後面應該放咩

淨係課左788+成長+月卡
玩左兩星期，卡10-32
難打到仆街

竟然唔洗5隻121都過到10-40
依家11-12

咁撚癲，假紫真心前中期好勁
食哂

草隊勁到

主要tasi lucius combo勁 隻弓手好夠damage

一直抽唔到tasi可以點

我都係紫tasi打到11-16無問題

但係勁脆 俾啲刺客秒

ID:迪風
我都想要斧佬

呢家先留意到有好友心心都可以抽野

ID:5711343

大技召小兵個隻瘦骨精仲勁，配白坦d小兵都可以上盾，本身佢自己又有得上爆炸盾

有金+獅子 求斧佬
id: 9665403

我都用緊，金+，但到後面只能做副坦擺後排坦到出大招已經殘晒血

依加我隻隻上曬金，冇紫加都用唔上

1會有1個位
重開緊劍副未打可以apply完通知我

想問迷宮係咪除裝入去打一場，之後再裝番裝既話對面戰力會唔會升番？

啱啱係舊會走，仲要等多半個鐘先入得
名:飛機三千次

同問 點樣壓戰力打迷宮

睇巔峰競一堆壕S91都咁癲

應該跟最高戰力，然後係重置前除晒所有裝

估既姐

隊隊都有白盾 有無巴打唔用盾打到關10 up

實用

ok

sorry大佬原來full咗
最快都要後日升會lv/清潛水員

實測下先

其實除左白盾仲有邊隻可以做所謂主坦，獅子？

我第六章後冇再用過

如果唔夠人係咪唔好開高階競技場?

獅子其實好脆皮下
佢無控場技又無回血
不過無血果時真係痴線咁勁
亡靈果2隻都幾坦得下
大眾d咪森林大隻阿伯

抵買嗎？迷宮商人40%off

鑽從不買裝

課咗有10000鑽既話我會買

用共嗚水晶升lv同普通升會唔會有差別

公會會開六嗎

無 就係共嗚只可以升到你第5高既 lv 如果無共嗚 多多exp 紫粉都唔夠用

咁呢個情況係咪應該放吸血鬼同阿伯去馬車拎番d經

可以諗下扮拎隻羊去馬車 因為吸血鬼紫+ 可以升到120 lv 其他紫最高升隨100

可以諗下拎隻羊去馬車 因為吸血鬼紫+ 可以升到120 lv 其他紫最高升到100

第三日玩求去向 可能升錯野

抽多陣英先啦 升錯野都可以用20鑽還原 無問題

依關724都幾難打隻馬一撞埋嚟 我後排就死 後面三條撚屌又狂回

依家兩隻霍根紫＋
請問女法上金好嗎？

elite係咪最高100lv?
我好似無一隻ascended tier有elite+ (過兩日有送果隻belinda嘅..)
就嚟5隻81了
之後係咪等卡關

今日勁多嘢送

都唔夠一次10抽 綠色卡大集合

垃圾game

samsung?小妹同你一撚樣8綠2藍

卡關卡到買塵既錢都唔夠

26652石，儲咁多100抽？

點儲咁多 我一有2700就忍唔住

卡迷宮是咪正常？

你係咪共鳴太多隻？
佢應該係計你全部角色總戰力

共鳴左十隻 迷宮打落同之前冇咩分別 都係拎裝秒

可能係
好多唔用既寵都屎忽痕放左入去

卡左好耐8-32 有冇戰略大師幫手

Lihkg5 申請了 我是側田信長

多謝巴打

啲紫色開始完全無作用入場直接俾人秒

抽極都上唔到紫+
有無大師俾啲意見

有冇公會收我
id 11765897

擺raine 不如擺Tasi(精靈)? 精靈控場屈機

之前一直靠雷恩加女妖打combo打上黎
無諗到換走雷恩既可能性
等我儲啲法師裝備試下用蝴蝶換雷恩/半神
（如果有棺材佬就好啦）

我有時換到冇野好換，換埋啲二三線嘅反而打贏
例如既次擺紫魯米蘇，仲好過擺金羊/金精靈

公會爆晒人

求好友
ID:5711343

求公會 加好友 6940225

卡932

其實女騎係咪唔值得練？
成日第一個就死

佢單打好勁
雖然係打手 但防同血異常低於一般打手職
如果你想練佢 可以拎佢打後排(女騎招大技好勁)
我個人認為佢幾勁 但太獨食無群體合作精神 需要搵sup支援佢

之前亂加左公會
好多buff都開唔到
而家退左等1個鍾再搵個

石而家真係得抽英
活動而家冇用鑽既機會

女騎勁喎，上左紫勁硬

玩咗兩三日，未係好識d terms名
紫色係精英？
其實依家都唔係好知點組隊同用邊隻好

卡8-32， 有冇巴打可以教教我點樣過

唔硬 同埋佢獨食英黎
無可能要用兩隻支援英去buff 佢上戰神

你暫睇個組合已經最好 試下調下位置/訓陣先/強裝
睇下你有無其他英雄可以提拔下

我建議你睇返第一頁有q&a
唔明再問

1會有1個位
有無人要入會
請自行apply lihkg
apply完講聲

呢關點打，抽中好多真紫但隻隻都得單支，冇紫+一入場就俾人秒

你要養定隻精靈
棺材佬可以幫你帶走一隻對手 但係放返佢出黎個時會變咗 1v4
建議棺材佬配打手一隊(後排上/下 唔好放中間)
其次你已經封頂 幫唔到你d咩
祝你抽到重覆

抽英打上去啦
唔抽英 你卡關輸 掛機經驗都輸人勁多

呢個階段精靈上唔到金都係被秒

岩呀

養定差唔多架啦

我諗到d方法既 因為你封晒頂 訓搞都幫唔到你
你要靠運/左砌右砌應該-6沖到
另外一個方法就買一套靚紫（2-3星最好）裝換俾狗頭做主力
應該有機

申請左 id:gera

琴日屌完真係有用
今朝10抽友情出偽紫
10抽中羊,
酒館100抽送精靈弓

你一早肯抽 依家已經係第八關啦

棄GAME 有VIP
進度9-20 / 有45000幣可自選紫英
金獅王 金女法 金女妖 金白盾
$500 / PM留聯絡方式

值$500咩

1隻紫獅子$788
幾隻金都屬T1 LIST 黎緊狗頭會上金

點解我隻紫+咁易死

屌你咩

Thx 巴打，不過我狗頭已經金槍同全紫+裝，睇怕都係AFK一排等抽到好野

女騎都可以推埋佢

卡緊9-20求救
抽極都抽唔到好野咁

10章d羊頭難打到 比佢擲三標就倒坦唔係就回血回到扣唔到 卡10-21

你地會換紫定換藍？

紫

你認真問定點？

求組隊意見，新抽個兩隻惡魔評價好高，係咪應該入隊

邊度有惡魔

亡靈軍團唔係惡魔黎架

卡10-32卡左幾日

Me too

奶有惡魔呀 清

可能師兄搞緊笑
笑緊

有d難度500

佢個ac咁勁都卡9-20我係咪要準備卡一世了
好耐無試過女妖都俾人秒

試下換下人

死都抽唔到多隻白盾 卡左係100LV

好多綠族卡

不過玩放置類GAME 真係諗唔到理由買AC

我卡兩隻白盾

金羊奶 金+白盾 金女法 金劍士 金+女妖 金+狗頭
放$499

買完咪又係卡係度

你可以重置白盾
用是旦一張紫+升上101up
將白盾放共鳴

抽多隻蝴蝶就上金

性能差太多

rich man

幾lv先

想問下秘境叢林個種族五抽點拎？

圖邊關

時光之嶺 第三關 唔識upload圖。

[/quote]只可以行中間條路
唔可以打其他拎buff
好似係咁[/quote]

先行呢條 樹會停止生長
唔明睇故事
下次請爬文

求金+斧頭佬/末日禁衛好友
Id:8051627

有無人有新英評價

好撚脆。。。
由於冇乜可能升到佢上金/紅
好難發掘到佢既真正能力

係迷宮拎返黎果隻就好用

3會 有4個位

[/quote] 呢到點入想問下？

請問正選應該用邊5個？同埋公會仲收唔收人？呢度大家咁好傾不如開群組啦

第一排右1升爆佢唔該女妖

左12 右12 最後是但

因為勁卡4-36，上面隻坦加殺手一開場衝埋黎殺坦，再殺去後方，唔知可以點

卡咗4日9-20，今一上到隻棺材就係專用呢個陣打10幾次，前前後後打咗半個鐘終於過到。9-21 示意圖

卡緊9-20
冇棺材....

剛剛踏入9-20
完全無還手之力

卡左9-16勁耐 隻羊奶好補 完全唔夠時間打

馬面MVP

我好似係放曬最高攻係一邊再加埋棺材捉一隻再放另一邊之後就殺死隻羊就搞掂，老頭好有用，有時隻羊想開大俾佢封咗技，上到141可以同時封3隻技加定身

我得一隻鹿弓做輸出
次次都係殺剩隻羊奶就輸

左下有一隻怪 必須要用5隻綠族打殘佢先可以解封(建議最後先打會有優勢)

刺轉斧?
另外一會長期有人交流 唔使再開谷吹水

認真咩?
根哥打後排刺打前

你棺材梆死咗隻女騎 如果女騎唔夠力既話 棺材間接做咗幫凶
我覺得如果女騎唔夠力就將棺材轉隻sup幫手

終於過左110塔

屌你老母

我差一隻300石同你換

原來呢個咁難拎
想問下邊有一排金幣個到要點過

冇support 將就下

9-20要lv 121先過到？

同樣打完左下個隻怪就會解放晒出黎

有能者就過到 lv只係容易提升戰力既標準

過到了 好彩有揀到綠族好友
岩岩好夠5個過到

重有好多關時之癲

我覺得時光之巔最好玩
又多野送

卡咗三日終於過到9-20 但高級競技場比電腦屠到傻

想問應該邊隻上金 平時用開呢隊

Lyca 上金取代 弓手

時光之癲個古墓迷蹤 石碑後面點入去
試過踩哂陷阱試過唔踩淨摸石碑都唔得

點過？

跟住上隻人馬做坦？

前後排互

睇黎蝴蝶/棺材真係是旦都要一隻

係
同埋最好前排下面嗰隻頂到血鬼+綠箭輸出
後排中我放狗頭吸傷 係血鬼放第二次技鏟後排之前秒到佢
最好有一/兩隻英可以cut喜羊羊招技

你半神撞到射手推過黎係咪都係秒唔到佢

係 好似會比狗頭秒咗射手先 再打血鬼

狗頭輸出好穩定
我女妖要時間暖機

金邊隻好？

我踩完三石碑再打最頂個個入到

試下將kaz入陣打左上

我都係女妖 未暖得切機 前排已經死晒

古墓點入右上角？

打唔贏迷官第三層係咪唔正常

前面打法出咗事

正常拎岩遺物應該可以輾過

樹=垃圾, TASI+ARDEN=OP

應該點樣打 我跟左第一頁個Q&A 第一張拎遺物 第二張有拎英雄+遺物 第三張就唔夠打 明明我戰力高勁多

遺物拎咩 第1關boss拎蜘蛛 第2關都係打交好過拎人

大約係咁樣 我戰力有11萬 怪得8-9萬

拎左依啲

睇落沒靚野

正常應該拎咩遺物 我見加攻回血就拎

要學怪就死晒開始留技, 唔好無腦AUTO
起手傷害技全開, 控場/補血一招接一招
明白點玩就隨便過架啦

前排打活動先發現打紅旗會跌紫/橙遺物

應唔應該換迷宮隻女妖？

第一二關有難打難 拎攻拎魔 學識留技

手動玩都係死晒

盡量要同種族, 拿種族裝, 可能你開頭拿錯裝

thx巴打
我平時係用
羊 TASI ARDEN 3揀2+Saveas後排
Hogan+Thoran 前排
隻樹都係拎黎拉LV 好快會拆

迷宮最後一關可以點過？
已經用左2支水

你高戰過對面咁多都驚

唔知點解打唔入

唔試下用棺材同女法？

就死個陣可以左下退出去唔扣血

實際用完金+惡魔
唔覺話好勁

獅子放上面啦

獅子放上面
斧頭佬放中間

試過晒都唔得

換走女妖 上棺材

卡咗 10-32 兩日

有冇人過咗

11-20

有冇 tips 😂

1分鐘前過咗

我隻女魔太快死

嗰陣同一關 而家1120同920差距

卡3－16 之後有咩可以做

係咁回血

升lv

131塔 CLS...

i am groot

我都上左chapter 11 不過成日冇錢使

你依家戰力幾多

呢個組合琴日過
過左直上11-24

個個都金盾金獅

女妖同吸血鬼應該揀邊隻
我見兩隻評價都好高

我覺得女妖
同埋你唔好食左張真紫卡

咩叫真紫卡？升上去既紫同抽返黎既紫唔同架？？？

你睇圖鑑 最頂個堆係真紫

399

卡關 + 卡肥料
係咪只能夠等佢派石 / 迷宮重置?

9-20點砌好

求救

上哂121就過到

抽極都抽唔到多雙白盾

搞到停左係紫

放獅子出黎

種族抽綠裔定係其他好

1會有兩個位歡迎apply

狗頭下下60k

申請咗 thx
叫 KL

正呀

卡左3日 有冇人幫下手

1140-卡左3日
又係要等到夠lv先過到

後排換走吸血鬼同左下 用女妖老野
白盾獅子換位

好左好多 但都係贏唔到

收番 試多幾次得左 唔該巴打

你個陣夠嬴你戰力+50000既關, 我覺得

呢隊野過到十章好開心

求救，我拎埋個道具都開唔到門，所有怪都打曬

連住個三個陷阱要解左先去打左上

點做到呢個lv咁高戰力

我見其他人個陣冇咁好都打到好前 我技術問題

要重打

peaks of time

nice fake

我都係 勁開心

一個打全場

隻game 真係完全冇活動

應該整多啲活動俾人換下英

靠抽真係死得

一係佢就改每10抽必出紫

公會商店應該換金裝定金+好？
好多主力仲用緊紫裝

應該都係有勁換勁

1會岩岩升咗lv
有7個空位同埋有劍副 歡迎加入

上古神廟點過...點開到綠色機關

反反覆覆打左1個鐘，終於..

巴打咩lv
我卡左一日了

留個位 一個鐘後入 叫Sanyok

141獅
134白盾
121金 羊
121 紫綠弓
121 紫妖精

磨左成粒鐘磨過去

咁我卡多日先啦

你地10-20咩lvl 同咩陣過？

好的

申左了

重有無其他 1會有6個位
劍副長開

冇課表示想死

留個位得嗎，叫Silly Chan

退左會一陣，大約半個鐘後入得

下個活動唔知要等到幾時

係咪應該等到紅裝先抵買

從不買迷宮裝，留鑽抽英好過

抽到一隻女妖

好彩過左9-32
轉頭又卡9-36
玩唔夠半個鐘
除左掛機無野做

屌隻死神硬到 4打1 打到最後0秒得返1滴血

對手係咪吸血鬼?

10-36 雙斧吸血刺客死神羊頭

又打小強

9-20點過卡左幾日

9-36 之後仲會卡9-40

出雷恩保妖女

留個位，退會一個鐘後入
名 Matteblue
唔該

唔係土壕無咩用 開心完會失落

其實想要女妖獅子多啲

我的已變陳列品 封緊塵

發現女妖屈過獅子好多

要多隻女妖我隻女妖可以出山

兩個都唔同定位

申請左 id 前面有個long字

隻女妖放坦位仲坦過獅子
攻擊打全場，吸血快...放到兩下對面都死一半

後邊同裝打高戰力 女妖坦唔住就係咁先 獅子可以夾硬頂

1會重有位 有無巴絲要入會

換咗女妖上金但到依家都未用過 放前放後都睇唔到佢發揮

Yuilun

金+女法 vs金女妖
抽多一隻女妖上紅又唔同講法

apply咗？

要一個鐘

之前一直用金獅，試左直頭唔用獅子放三個support後面仲好。後面唔知，打到10-20隻女妖122lv 唔夠力卡了

仲有無位

Lungbb 一小時後入 留位

卡940有咩計

點稱呼？

原來你係煎巴

蕉

我係 紫仙子 金伯伯 紫羊後排
前排金妖 金盾 過版

申左

Lungbb 20分後入得

發覺隻詩人都幾好用，用佢過咗10-40，只要比佢出到一下禁言仲好過用羊補血

kk

hi

無仙子無伯伯

英雄經驗 重有咩方法拎。。
卡左關，冇英可以重置

等掛機？

我都申左

申請左了

唔好意思已經full咗
最快都要後日
致歉

明明係我申先

對唔住呀我地岩先發現full咗
係我個人問題 我以為重有位
岩先睇返無咗對唔住呀巴打
不如加個好友 一有位即刻加您

加好友先啦咁

巴打咩名

塔其米

高階pvp大家會唔會砌兩隊就算

已加 有位通知聲 我唔入會住

巴打 入會其他會先
一有位 我私下通知 咁樣你唔會有損失

我將主力分兩隊咁用

好

水晶未夠位放咁多砌唔到三隊
就算砌到我迷路一定好難玩

yuilun

加咗

1140 奇招 頂女巫去前排 過撚左
依家12-8

我屌 12難到仆街
13易咁咁撚樣既

申請左lihkg 公會，名係gggg

邊隻女毛

應該講緊人族個隻女巫

用耀光隊輕鬆推迷宮5同6 女法一下秒全場

一過咗10-36就勁快爆到去11-16

有啲後悔金左雷恩

白盾/女法 呢？

其實商店105鑽5紫碎片好似好抵屌

諗諗下都覺得係

有升白盾無升女法
之前覺得女妖+雷恩好勁

依家好少用雷恩

用住先啦 還掂都升咗

輸出唔高 無控

女法招技起緊爆到一下/buff傷
呢隻感覺到有d蚊水

依隻屈在如果女妖可以賞金殺到一隻 就會keep住係咁開大疊毒 正常會連開三下

1136 點過

940卡咗一個星期了

獅子唔上金+?

sorry 睇錯野

點上

試下死神轉狗頭?

隻死神頭先整出嚟 預備比女妖上紅 本身光隊比女妖隊打到一棟都無

有咩方法係12小時內搵到1200萬差個少少錢無晒沙漏

唔一定要刻意砌隊既 還掂個10%差唔多且

好似有啲機 因為狗頭counter妖隊

沖塔沖時癲啲金

塔打唔過 就係卡時嶺 先要換裝

因乜事要沖？

每週任60有金拎

諗辦法沖去60先

我儲咗99個跳錢時鐘

無巴打你咁有錢呀要儲

我99個都唔夠你有9000k

原來商店有得用金幣買野

佢沖到去可以用錢買金+裝啦

我有排掛先有架

算佛金唔使課都換到

錢千奇唔好買裝你可以解決到短期問題，但你會發現買完，錢就會長期唔夠洗

齋買沙漏同升lv升裝都夠你用晒d錢

每日拎水晶買紫石計落原來咁抵

我沖前d掛錢 掛多d

粉主要晒錢 其他你理應夠你升lv買粉有突
佢每日送幾3-4千萬
反而經就唔夠使
你每日只升lv/升裝/買粉 係夠你有多錢留黎買裝

幾前先為止夠洗沖到14-20都唔覺夠洗
升1lv英同裝要既錢多到呢...

課長另計

土豪點同
我慢慢玩係夠使既

岩先俾隻野嚇撚死識召喚既

屌你百幾萬

時癲黎

棺材捉得住佢?

點解大家會唔夠錢用用左去邊

捉到但對面隻王識召火龍個下有d過份

唔同進度其實唔岩channel

女妖死神換棺材佬 羊頭上

女妖死神其實都無用住

我呢個組合打到上1136
主輸出靠獅子羊頭

你要殺左吸血鬼先

我集中攻佢 佢勁快夠魔開無敵

試到得為止
靠爆擊慢慢刷

試咗3日我升隻血鬼都係為咗令狗頭上121

吸血鬼我屌你老母

過撚咗屌

你前幾關既紅色吸血鬼都好難打
咩都試過下都係差好遠

格硬過咗打爆咗時癲4拎裝嚟強過 橫掃緊10

有冇羊

10都仲有好多吸血

過咗940連推到1024

依關又係卡吸血鬼🧛‍♂️

又去到1028

無啊
係咪唔夠控

勁

我都啱啱到1028 隻白盾完全坦唔住

我卡1021 畀人馬狗頭屈

1021冇boss應該試多幾次就過到

用白盾2秒畀人溶

解決唔到依個問題既話我會有排卡
起碼要挨到阿伯/棺材放cc

㩒咗幾十鋪 瞓覺算

清咩隊

妖精都有控場

卡10-28
出羊女會被秒

幾好

高你3萬都卡緊

女妖
霍
羊
白盾
妖精

夠唔夠輸出?

前面頂得到應該夠

你依隊嘢對住吸血鬼／狗頭／死神 會過鐘

白盾長期都比人熔

求救，升邊兩隻上金先好？

天使打前排?

呢關想佢集火保住白盾，過左。平時白盾係前面

好啦

發現左個真相 女妖係真坦 白盾係後排補

omg

連續四下10抽一張紫都無

好唔好食賞金獵人上金？

決定左每日買紫碎

圖鑑有寫係咪傳說英雄，所有傳說級英雄必定係紫色卡，但係紫卡不一定係傳說級要留意!!!

呢句野睇唔明 請問咩黎

敵人白金級女騎都on99
一下撞死後排

新手留名

白金級既羊頭可以一下鏢死前排

你抽卡出紫色 有分真紫同假紫
真紫即係傳說
假紫即係下面個堆卡

羊頭不嬲要用獅子擋
起碼叫擋到一陣

女騎衝埋一撞就撞3隻，後排2隻死硬咁濟

一齊每日買紫碎

i know that feel bro

1028隻羊頭痴撚線

1036羊頭+鐮刀仲痴線

請問點入

要多4隻獅子係咩玩法

必須清咗右下 然後關晒3粒符石 再打左上（要用npc送俾你隻刺 出場）

公會戰報得名啦

我無用都得

咁我記錯啦

話說要開公會戰點玩？

個獎勵會唔會雞左d

邊度禁架 見唔到既

見到了

係咪唔睇自己實力

公會戰！！！

公會戰 統一 160lv 統一裝備 對手係差唔多戰力
雖一分別係階數同戰力（對手同你差唔多）

咁係考驗排陣?

巴打們點睇粉紅頭槍手

都算係 因為佢唔會有族族加乘

個人認為一般

要夾陣用 不過大部分時間都廢

2會升級有多5個位

1會2會幾lv?

4

應該升邊隻好？

一定要清，未必用刺

仲有無位？留位lungbb

好齊

唔知點解3會好似升得咁慢？

3會好似係遲1 2會幾日先開，同埋之前有啲人都afk咗

啱啱將巨根換咗佢 有奇效喎

本身 白盾 巨根 女騎 女法 棺材佬
依家 白盾 女騎 槍手 女法 棺材佬

即刻過咗幾版Tower 不過依然卡主線 lol

係配女法叫做好啲
因為女法有加crit 有大技burst
所以賞金女係佢既最佳support
但佢自身冇乜優點

打公會boss 成隊有加成 自己都叫有d 攻擊力

2會會長幾時收人

兩個人未on

申請左lihkg2
Id:8051627

2會留位please
Id 芝士

金隻復活佬定亡靈弓好

慘

如果你用開復活佬做坦咁首先先金隻坦，金左隻亡靈弓都係唔會幫到你通關

升咩都通唔到關嫁啦

棺材佬？

thx 岩岩決定留一留料俾女妖升

磨咗1個半鐘終於過到11-24

5會有2個位 有無巴打入

我愛棺材佬

棺材因咩事咁痛

點解隻GAME 可以少活動 少到咁

養老驚 可以留俾個孫玩

另外個幾隻掛機game好多活動？
我第一次玩依類型既game

1會有一個位
歡迎巴打apply

我更新咗個q&a
一陣俾我1001 我改d野

咁快手推埋依個Post先

你開定先 再貼link

上古神廟第一關都咁
點打

呢度未完9up埋先啦

且係第幾關

有無人有興趣

上到去都冇打 打最低戰力個關都死幾件

狗頭打前線咁特別既

人哋隻死神勁撚到

別人的隊友永遠勁過自己豬隊友

招人呀~
不停洗到1001

最近一直afk 終於打到8-32 諗緊用惡魔定係女妖
用女妖又冇用 迷官永遠都打到第3層一半就打唔贏

用女妖啦 迷宮商店可以買到 惡魔你唔使指意升到金

快啲貼新link

Push